{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017071",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 송라해송펜션"
    },
    "text": "浦項からそれほど遠くないソンラ海松ペンションは、美しい景観と澄んだ空気を楽しむことができます。 また、快適な施設と様々な付帯サービスを提供し、訪問者が快適な時間を過ごすことができます。 しかし、入り口からのアクセスは便利ですが、宿自体は古く、きれいではないという意見もあります。それにもかかわらず、バーベキュー施設を利用できる点はとても良いと評価されています。 また、社長はとても親切で、基本的な設備は整っているという意見もあります。 しかし、清潔度や防音ができない点、施設自体の不便さも指摘されています。 しかし、ビューと一軒家でプライバシーが確保でき、バーベキュー施設も提供される点が良いという意見もありました。 また、安い価格で手頃な価格の宿として評価されています。周辺には駐車場があり、華津海水浴場、月浦海水浴場、宝鏡寺、竹島市場など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションはどんな景観を楽しむことができますか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションでは美しい景観と澄んだ空気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションでは快適な施設と様々な付帯サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションのアクセスはどのようですか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションの入り口からのアクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションの宿の状態はどうですか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションの宿は古く、きれいではないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションではバーベキュー施設を利用することができますか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションではバーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションの社長はとても親切な方です。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションの設備は整っていますか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションの基本的な設備は整っています。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションの清潔度はどうですか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションの清潔度は改善の余地があります。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションではプライバシーは確保されますか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションでは一軒家でプライバシーが確保できます。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションの価格はどうですか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションは手頃な価格で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ソンラ海松ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ソンラ海松ペンションの周辺には華津海水浴場、月浦海水浴場、宝鏡寺、竹島市場など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 462
    }
}